★點解睇到？支那人睇pornhub竟然全球奪第一位！

作為走在世界尖啄嘅香港人，連睇成人動作片都要夠高科技，咁先至係潮。費清講緊嘅，係全世界最大網上色情影片平台Pornhub發表嘅2016年回顧，話自從舊年4月新增Virtual Reality虛擬實景頻道，兼夾送出1萬副VR眼鏡之後，發現亞洲人睇VR鹹片嘅比例超英趕美，其中中國名符其實「大國勃起」排第一，第二係泰國，而香港呢就排第三。

Pornhub話喺短短9個月內，網站VR鹹片總數就由30條激增到超過1,800條，去到年底已經有3,800萬瀏覽次數，增長相當驚人。而睇返所有色情片情況，Pornhub過去一年總共錄得919億影片觀看次數，平均每秒就有729人睇緊，瀏覽時間達到45.9億小時，即係等於5,246個世紀，計返仲長過人類喺地球出現嘅時間。

究竟咩類型嘅鹹片最受歡迎呢？Porn話舊年最多人Search嘅Keywords係「lesbian（女同性戀）」，其次係「step mom（繼母）」，而第三呢係「MILF（Mother I’d Like to Fxxx）」，即係性感火辣人母。原來，全球嘅戀母情意結真係好嚴重......

香港第三

日本冇排名？

啊 有送過眼鏡

因為樓主係中國人

唔記得負評貓sir

冇 bubugi

香港咁少人都第三
利申:有睇開

正名 tickle

pornhub算勁多 但冇上榜

J到甩jer

Pornhub sm片

腦魔不停睇pornhub=推高中國人流量
腦魔=中國人

香港人：

pornhub>>>>>>>>>>>>>>>>>>>........返工

wife milf chinese mom japanese mom 都好撚正

pornhub d homemade片正

好鐘意睇支那妹做愛 好有真實感

why not
慧中>>>>>>>pornhub>>>>>>>>>>>>>>>>>>>........返工

冇工返慘過性無能

U are Chi-Na man

lm

又扮
之前打殘體

返工點睇pornhub?

證明香港大量人只是扮返工

收工睇/做it=hea工=有時間去廁所睇

國產高清自拍先正 3p都唔錯

見d大陸妹俾人當狗咁屌，j到出血

始終時間少，肯定24hr non stop才可以勇奪全球第3

香港人打終
中國人打圖中版本

真五毛

LM 終於有證據

成日叫人唔做野=五毛誘人做廢青

Milf

個個做野冇人睇pornhub，香港就尾3

香港人=中國人
尾三=港獨份子

仲要係計比例

突然想推你個 新移民post

我講事實

要不是中国人照顧，pornhub早就完蛋了

Pornhub gay 好多連登仔都會睇

腦魔 求你唔好再推新移民post

OK

大陸唔係block 左咩？

咪就係

Pornhub
Bangbus

我都係睇開lesbian
正係想睇女 唔想睇男人條鳩